求救！唔知部電腦係咪壞左

琴晚訓教冇關就合埋左部電腦叉電

依家個燈位著左

部機發熱有聲，但開都唔著mon
有冇Ching 知咩事